---
title: Header gesucht
date: 2012-09-10T17:53:00+0100
categories:
- Allgemein
tags:
- Header
- Fryboyter
slug: header-gesucht
---
Etwas kann ich guten Gewissens zugeben. Meine Fähigkeiten bezüglich Grafikbearbeitung bewegen sich vorsichtig ausgedrückt am unteren Rand der Skala.

Von daher starte ich hiermit mal einen absolut eigennützigen Aufruf. Wer würde ich bereit erklären aus Totenkopf-Logo einen interessanten Header zu basteln?

{{< image src="skull_klein.webp" alt="Logo Fryboyter" >}}

Das Bild an sich kann frei verwendet werden (ich habe dies bereits mit dem Ersteller der Grafik abgeklärt).

Als "Belohnung" kann ich leider nicht viel anbieten. Außer meinen Dank und z. B. einen Eintrag in meine Blogroll wird nichts dabei herausspringen. Solange es nicht um Geld geht, kann man aber gerne alternative Vorschläge unterbreiten.
